求下你地叫我ching啦

關我撚事

清

🙊

連登仔唔係最鍾意ching人㗎咩

清，冇人識你

屌你老母

ching你老母

想乞句ching姐